放下

如何放下一個人 忘記一個人？

有人講過 失戀好難駕馭 動了真心如何收心

真想時間能迅速過 倘若5年後 思念還痛 又代表什麼

代表你要吃panadol了！

👏🏻👏🏻👏🏻原來止到心痛

你5年?
我又係5年

我末到5年😂先1年